屯門栢麗出篤灰，應警方要求交出8月5日商場閉路片段

栢麗，我屌你老母臭閪呀？8月5日有不反對通知書㗎，你交乜撚嘢呀。知唔知嗰日有幾多人冇帶口罩呀。

推

屌 垃圾商場

推呀，屌你老母垃圾商場

圍撚到佢冇得做生意

NOW or NEVER

以後唔去果度補習

仲有遵理June 都係咩警察協會

去補習犯法牙

以後唔去了

永久blacklist

因果由國, 容港治己

CCTV通常keep幾耐?

唔再去消費了

垃圾商場

仆街

想學新城市

以後唔再去買嘢食

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

但係如果警方有search warrant 又點計？

咩商場黎

呢d垃圾商場聽都未聽過

今晚見！

塞爆栢麗條樓梯 同地下2個出口

最少30日

d補習社唔洗做生意

以後唔撚去

CLS

818 點都戴口罩

交段edit 過既版本啦

垃圾

咁都交？

有咩理由要交

會唔會file corrupt咗呀

818,特別要杯葛遵理,六月娘佢撐警架

私人物業無特定日數，7日14日都有，睇storage size，同睇鏡頭數量，即係錢嘅問題。

栢麗，我屌你老母啦

今次會唔會勁過黃埔

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

大家唔好再咁天真喇 出入商場都要戴
同埋就算用膠紙同黑漆封咗閉路
都要小心有鬼偷影

推
818

呢個濕鳩商場本身就人影都唔多隻...依家等執笠啦

屌作老母！！！！！！！！！
和平集會黎渣，邊有咁多人載口罩呀
食撚屎啦！！！！

我屌你老母栢麗

有冇得唔小心del左

推呀，屌你老母

正常90日

係咪想學新城市

屌你老母想做新城市就成全佢！！！！！屯門牛醒啦！！！有任務俾你啦！！！！！

屌，呢單同國泰CEO辭職一齊嚟，好嬲

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

交得出即係仲keep緊

好多細路去個度補習

呵呵
88

嘩屌 組隊去圍佢

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

依個咁既濕鳩商場 細個去補習都覺得麻柒煩 除左地下果個入口 要出入既都要人一係要上樓梯一係要人落樓梯

本身都無生意

濕鳩商場
柯爆佢個廁所

點解又要分化前線做gym哥啲
我就係為咗抗爭先練勁咗身形
你班仆街依家就要玩捉鬼

up

pish

有不反對通知書 唔係非法集結
係警犬搞事

我join!!!!!!!!!!!濕9商場

話個鏡頭或者DVR既Hard disk死左不過無人知都得，重點係佢俾唔俾。

如果唔係當年要去燈塔補習我都唔會行入去

濕鳩商場, 摺撚埋佢好過啦

組隊圍佢啦

推呀

佢叫你小心呀傻鳩
睇清楚先鬧啦

元朗大馬路係總校，第一個落腳點

Bye

屌你老母
塞爆佢歌商場

特別係前線做gym 哥啲
咁撚樣指明叫做叫我小心？
你就傻鳩
收皮縮返入你老母個閪到啦

個

我以後唔會去

屌佢老母，交佢老母

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

有冇人一齊圍佢

唔係唔撚去
係谷爆個人流佢兩三日
好似沙田咁呀

可以吖

基本上成棟野大部分都補習社同興趣班，連以前唯一會行吓嘅書軒都冇埋，一般人好少會想去行街

正常指引就保留7天紀錄， 之後就慢慢覆蓋日子。 主要都睇下嗰部dvr有無比人set 7日。

有寫字樓
有酒樓
仲有間補習社

其實商場可以同d 狗講已經overwrite 左，提供唔到就ok.

利申：以前試過

又要圍鳩人了

可以！

以後唔幫趁柏麗d舖頭啦

認真
曾經係個度做嘢
到到星期六家長細路上落塞爆lift
排長龍打蛇餅
等10架都上唔到
落仲要上到最高先有得搭。仲要層層停
我相信現今都無改善
大家聽日星期六10點至3點千其唔好去搭lift
廢事阻住人地小朋友學嘢啦

有西環舖頭直頭話我地係擺部機出黎拋人only，我地根本冇錄影到，所以冇野可以俾，完！

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

仲有好多商場有record
佢地仲等緊差佬搜查令就交貨
到時扮到冇辦法咁
唯一方法就係要佢地盡快del晒所有片

唔好逐層去shopping呀

個日係栢麗出入又唔代表啲咩
垃圾栢麗 85有不反對通知書

私人物業好多無跟指引，主要受制於DVR嘅harddesk大細，鏡頭多就燒容量快啲。

但佢咁出得個email，係咪代表一直都keep住？

支那治港

本身已經死場feel

以後唔幫襯住何租柏麗既店鋪

佢架lift 真係廢到呢

比喻嚟啫 無意分化 我會避免咁用
無話捉鬼 但保險啲 保護自己安全有錯？

唔緊要 Ching 有禮貌小小 其實無問題
對唔住 我啱啱都激動咗
只係自己都有做gym有付出
唔想你哋過份猜疑有做gym=鬼

呢個一定要推

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

推！
屌你老味
柏麗含撚啦
KT Yau仆街啦你

好難講，交出嘅CCTV片可以有用，但亦可以係錄左啲對落charge無意義嘅嘢。
反而有興趣知係成段片交俾黑警自己睇，還是藍狗保安主動睇片交cap圖，後者真係要商場找數。

大昌物業管理有限公司

間藍絲game鋪都係柏麗入面

迫佢跪低啦。
我諗班狗都係想高調拉，低調放姐。

以後唔去消費

12樓以上勁多興趣班補習社bb playgroup

有好多細路同補習社
塞爆個商場

塞爆栢麗！

今晚落街撚下管理處

1樓？

痴9線
屌你老母

又要變第二個新城市

圍完仲係咁多人

推！！

屌你老母

入面間酒樓得收皮

屌呀

呢個建議好好

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

呢間大昌管理處想屌柒佢好耐啦， 請埋d 垃圾保安， 叫人等𨋢呼呼喝喝， 發功啦各位

排隊黨幾好玩喎，幾點開始？可以逐層去？來回搭幾次

間野不嬲垃圾

有教會有剪頭髮有醫務所仲有好多⋯⋯⋯要搭𨋢

賤撚到

求圍爆佢 作為屯門居民同有份發夢嘅我好想玩到佢變新城市

入面叫kk間game鋪係藍絲，出晒名

已經唔想再入大西北

有冇搞錯

今晚take action?

屯門係咪終於有得玩

推到栢麗跪低！

推！ 有冇人宜家去！ 留tg!!

我明 我下次會注意下 照用翻手足算
無事㗎喇

Dklm

屌幾時圍出聲 我第一個去

唔該手足

然後仲係有人覺得818 帶gear 就係鬼

今晚去完遮打圍 ok?

Yes

堅持唔俾，話無囉

睇個情況似係有無warrant，班保安都會照比班狗。

其實可以屌番佢問佢名
仲驚過你

屌你老味！嗰日柏麗仲要鎖撚咗地下順豐智能櫃嗰邊個出口！仲要搞勁耐先肯開返道門！垃圾商場！！！

有冇warrant 先？

係傳緊出面有防暴狗都唔撚開！！

點解知係藍絲？

雨革佢有出黎反，影到佢個撚樣

垃圾栢麗最多俾人穿插過吓路，再圍就收皮

看來是逼人推翻廣場了
pish

屯門個日好撚多和理非冇戴口罩開嘉年華喎

反柏麗！

仆街！

雨傘個次光復屯門

新東-新城巿
新西-柏麗

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

垃圾
永不幫襯

屌果到本身都冇咩生意 等收皮啦你地

仆街喇屌

8月4號睇到商場通告話有「暴亂」就會鎖門

一個半死商場，撐完後生仔都無人幫襯架啦

狗妓六月娘

要知道佢Keep 幾多日 CCTV record

邊撚個分化你

以下係有人發完夢分享比我當故仔聽：

Email入面個kt yau係大昌總公司經理，並唔係柏麗駐場經理。而柏麗管理處同大昌分開左，管理處職員係由法團請。過往做法係管理處要資詢總公司，再由總公司決定，所以今次交片好有可能係kt yau決定，order下面同事執行。

不過都要提提大家，千萬唔好搞法團管理處同2518單位，個單位係法團主席間環球遠東實業有限公司

PUSH

立案法團主席會揾律師出信禁止大昌交片比d狗

睇黎要一齊去柏麗了解下

PISH

到時全部租戶走哂

燈塔老師好多黃絲
但幫個咁既仆街打工

明星

Push

pish pish

通常10點半開始人多
係26樓落街要20分鐘

有無多啲inside 料
update下依家情況係點?
感激

P

每次去食都難食左。

即係點宜家?
律師話唔洗交片?

屯門人要組隊排隊了

瘋狂倒瀉水，窒廁所，亂丢垃圾，整完佢個場

法團唔比大昌交片

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

817
818

天地有正氣
有無咩方法支持, 表揚下法團

唔係正
係d商戶驚無人去佢商場